[求助]老母用藍牙

求一款老母用藍牙
佢每日會連續講1-2粒鐘電話
要求: 輕身，無線，實體按鍵
賜油

筆直500

用WiFi得唔得